\documentclass[11pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{geometry}
\geometry{top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}

% Personal and job information
\newcommand{\CandidateName}{Aziz BELHADJ SAYAR}
\newcommand{\CompanyName}{EY}
\newcommand{\Position}{Stage DevOps}
\newcommand{\TodayDate}{30 septembre 2025}

% Header and footer
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\textcolor{blue}{\textbf{\CandidateName}}}
\fancyhead[R]{\textcolor{blue}{\textbf{Candidature \Position}}}
\fancyfoot[C]{\textcolor{gray}{\thepage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Reduce paragraph indentation and add spacing
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1.2ex}
\onehalfspacing

\begin{document}

\begin{letter}{\CompanyName\\ Service Recrutement}

\opening{Madame, Monsieur,}

\textbf{\large Candidature au poste de \Position} \\[1ex]
Je vous adresse ma candidature avec un vif enthousiasme pour le stage DevOps au sein de \CompanyName. Passionné par les technologies cloud et les pipelines CI/CD, je suis convaincu que mon profil peut contribuer efficacement à votre équipe d'ingénierie.

\medskip
\textbf{Mon parcours et mes compétences}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Expérience cloud} : maîtrise d'AWS, Azure et GCP, avec mise en place d'infrastructures auto-scalables.
    \item \textbf{Automatisation CI/CD} : conception et déploiement de pipelines Jenkins, GitLab CI et GitHub Actions, intégrant tests unitaires, intégration continue et déploiement continu.
    \item \textbf{Gestion de configuration} : utilisation de Terraform, Ansible et Helm pour la provision de ressources et la configuration d’applications.
    \item \textbf{Surveillance et sécurité} : mise en œuvre d’outils Prometheus, Grafana et OpenTelemetry, ainsi que de pratiques de sécurité DevSecOps.
\end{itemize}

\medskip
\textbf{Pourquoi EY ?}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Innovation continue} : EY est reconnue pour ses projets de transformation digitale et son engagement envers les dernières technologies.
    \item \textbf{Équipe collaborative} : travailler aux côtés de professionnels expérimentés est une opportunité d’apprentissage et de partage de connaissances.
    \item \textbf{Impact concret} : contribuer à des solutions cloud pour des clients internationaux me permettrait de mettre en pratique mes compétences dans un contexte réel et stimulant.
\end{itemize}

\medskip
Je suis persuadé que mon enthousiasme, ma rigueur et ma capacité à apprendre rapidement feront de moi un atout pour votre équipe. Je reste à votre disposition pour un entretien afin de discuter de ma candidature plus en détail.

\closing{Veuillez agréer, Madame, Monsieur, l’expression de mes salutations distinguées.}

\end{letter}
\end{document}