\documentclass[11pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{geometry}
\geometry{top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{setspace}
\usepackage{enumitem}

% Couleurs
\definecolor{headercolor}{RGB}{0, 102, 204}
\definecolor{accent}{RGB}{255, 102, 0}

% Informations du candidat
\newcommand{\CandidateName}{Aziz BELHADJ SAYAR}
\newcommand{\CandidateTitle}{Étudiant en Master 2 Informatique}
\newcommand{\CandidateAddress}{12 Rue de l’Innovation, 75012 Paris}
\newcommand{\CandidatePhone}{+33 6 12 34 56 78}
\newcommand{\CandidateEmail}{aziz.belhadj@example.com}
\newcommand{\CompanyName}{EY}
\newcommand{\Position}{Stage DevOps}
\newcommand{\RecruitmentUnit}{Service Recrutement}
\newcommand{\TodayDate}{01 octobre 2025}

% En-tête personnalisé
\newcommand{\Header}{
  \begin{center}
    {\Large\textcolor{headercolor}{\CandidateName}}\\[0.2cm]
    {\small \CandidateTitle}\\[0.1cm]
    \texttt{\CandidateAddress}\\
    \texttt{\CandidatePhone\ \ \ \ CandidateEmail}\\[0.4cm]
    \rule{\linewidth}{0.4pt}
  \end{center}
}

% Mise en page du corps
\begin{document}

\Header

\begin{letter}{\CompanyName \\ \RecruitmentUnit}

\opening{Madame, Monsieur,}

Actuellement étudiant en Master 2 d’informatique à l’Université Paris-Saclay, je suis à la recherche d’un stage de six mois en DevOps, afin de mettre en pratique mes compétences techniques et de contribuer à des projets d’envergure.  
Passionné par l’automatisation, la sécurité et l’optimisation des flux de travail, j’ai acquis une solide expérience dans les environnements cloud (AWS, Azure) et les pipelines CI/CD (GitLab CI, Jenkins, GitHub Actions). Mon projet de fin d’études, consistant à concevoir une plateforme de déploiement continu pour une application microservices, m’a permis de maîtriser Terraform, Docker, Kubernetes et Helm, tout en respectant les bonnes pratiques de sécurité (scan SAST/DAST, gestion des secrets).

Je suis convaincu que mon profil technique, mon sens de l’organisation et ma capacité à collaborer avec des équipes multidisciplinaires seraient des atouts majeurs pour votre service.  
Je souhaite rejoindre EY pour participer à des projets innovants, apprendre auprès de professionnels reconnus et contribuer à l’amélioration continue des processus DevOps au sein de votre organisation.

Je me tiens à votre disposition pour un entretien, afin de détailler comment je pourrais apporter une valeur ajoutée à votre équipe.  
Je vous remercie par avance pour l’attention portée à ma candidature.

\closing{Je vous prie d’agréer, Madame, Monsieur, l’expression de mes salutations distinguées.}

\end{letter}

\end{document}