\documentclass[11pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{geometry}
\geometry{top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\textcolor{gray}{\textbf{Aziz BELHADJ SAYAR}}}
\rhead{\textcolor{gray}{\today}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\newcommand{\CandidateName}{Aziz BELHADJ SAYAR}
\newcommand{\CompanyName}{EY}
\newcommand{\Position}{Stage DevOps}
\newcommand{\TodayDate}{30 septembre 2025}

\begin{document}

\begin{letter}{\CompanyName \\ Service Recrutement \\ 2, rue de l’Innovation \\ 75015 Paris}

\opening{Madame, Monsieur,}

Je vous adresse ma candidature pour le poste de \textbf{\Position} au sein de \CompanyName, convaincu que mon profil technique et ma passion pour l’automatisation des processus peuvent contribuer à la réussite de vos projets cloud.  
Titulaire d’une licence en Informatique, j’ai développé, au cours de mes deux dernières expériences professionnelles, des pipelines CI/CD robustes sur AWS et Azure, et orchestré des déploiements Kubernetes à haute disponibilité.  

\begin{itemize}[leftmargin=*, label={--}]
\item \textbf{Infrastructure as Code} : maîtrise de Terraform, CloudFormation et Ansible, permettant une configuration reproductible et auditable.
\item \textbf{Automatisation CI/CD} : conception de pipelines GitLab CI, Jenkins et GitHub Actions, réduisant le cycle de livraison de 40 \%.
\item \textbf{Sécurité et conformité} : implémentation de scanners de vulnérabilités (Trivy, Snyk) et de politiques IAM strictes.
\item \textbf{Monitoring et observabilité} : déploiement de Prometheus, Grafana et ELK Stack pour une visibilité en temps réel.
\end{itemize}

Mon approche orientée résultat, ma capacité à collaborer avec des équipes multidisciplinaires et ma curiosité pour les nouvelles technologies font de moi un candidat idéal pour soutenir les initiatives d’innovation d’EY.  

Je serais ravi de pouvoir échanger avec vous lors d’un entretien afin de détailler comment mes compétences peuvent répondre aux besoins de votre équipe DevOps.  

Je vous remercie par avance pour l’attention que vous porterez à ma candidature et vous prie d’agréer, Madame, Monsieur, l’expression de mes salutations distinguées.  

\closing{\CandidateName \\ \href{mailto:aziz.belhadj@example.com}{aziz.belhadj@example.com} \\ +33 6 12 34 56 78}

\end{letter}
\end{document}